痴撚線垃圾支那版求婚大作戰

痴撚線，垃圾到

支那

而家00後是咪會追支那劇？

睇得多真係壞腦

依家夜晚tvb日劇台重播求婚大作戰日本版
大陸版真係照抄八成
韓國版改得多啲

大陸有買版權 而且翻拍照炒都好合理
問題係明明差唔撚多但係點解可以咁難睇

原本得十一集而家大陸版加多十集緊係唔好睇